考QP一問

我讀緊呢條link入面其中一個degree, 初頭睇仲未話係 phased out, 而家睇番佢話phased out左
咁即係我考完呢個degree 都申請唔倒做QP student?